保安局局長李家超：示威者令傳媒性命受到威脅

所以黑警要打走啲記者

所以班狗打柒傳媒保護佢地

佢去左邊個平行時空

又一毅進論

佢係咪嫌香港人唔夠嬲

係喎，趕晒佢地走
咪唔會俾示威者威脅到囉

我懷疑呢個李家超唔係我地平時見開嘅李家超

成個直播又係答非所問

暗指黑警係示威者

暴徒呀

搵一個鏡頭影住示威者打記者黎證明下

有分和平示威者同著制服無任何識別嘅暴徒

愈答愈柒

我殺左佢
佢咪唔會俾人殺

搵到，有人用遮同安全帽襲擊CBS記者

因為有人散水
所以你射鳩記者
仲唔合理過因為你著短裙俾人強姦

有冇記者表達下

嘩 屌
人唔笑 狗唔吠

唔怪得跟到林病

幾撚原顏無恥先講得出呢啲嘢

都

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

物以類聚就緊架啦

傻架喎條友。

咩狗會吠佢？

其實好靚仔 身型又好

成個政府都鳩縮緊呀保安局局長仲咁撚勇武

佢出返黎了？

咪問下d記者邊個打佢地囉

要問下cbs news

弱L智

所以警察直接攻擊記者？？？

痴撚線
正仆街

又撥

[深度分析]香港人的抗爭理念

唔洗再理條廢物講咩，講咩都知道只會係激起我地嘅怒火，集中火力推621 先

林鄭、局長都幫緊大家
希望大家醒水啲

搵人又問吓佢「記你老母」係點解

局長嘅邏輯係如果你班示威者唔出黎，啲警犬咪無機會咬啲記者
同上，如果李家起老母無生佢出黎，我今日無無機會屌李家超老母
屌你老母李家超，你搵啲記者出黎叫佢地報案指證示威者打佢地啦，睇下啲記者話俾狗咬定俾示威者打，屌你老母

都唔知佢係真低能定博土共會推佢上去

挑起民忿嚟講
佢地真係無得輸…

都係人地錯

未講完，所以結論係最錯係李家超老母

李家超係咪驚咁大力cup頂帽落去條頸會斷

大家仲忍到班呢班狗官撚? 出黎啦香港人!

呢個真
幾次記者會似係想刺激香港人多

香港人唔嬲咪唔出嚟

屌係咪痴鳩線

毛ee 問左唔知答左乜

用頂帽攻擊

又分化我地

我真係極度懷疑林鄭，李家超同盧偉聰
佢地真係唔知出面發生緊乜事

全部都係靠下面個班俾料佢地
攪到佢地講野都九唔答八

又助攻？

根本叻人好人係香港唔會做官
廢物先會係香港做官 唔需要思考
淨係識做人肉錄音機就得架喇

點解呢個政府可以個個都咁撚冇腦？

喂屌 你大聲還大聲咪撚講錯打警察

解決問題方法就係解決問問題個人

昏迷左幾日?

記你老母

哇

大大力啪落個頭度，可恥

仲有記你老母
鬧走啲記者

邊個威脅邊個

屌呀

咁做乜記人老母

中信

佢係咪啱啱出冊，唔知出面發生緊咩事
呢啲低質膠，屌都冇動力屌了

好野 佢既說話最終考驗人類是否所有人也是智障

最危險嘅咪記你老母

屌你老母
月薪3x萬做錄音機???

指鹿...

佢係咪傻撚左

好似講唔通喎

呢條死虧佬又9up

收皮啦賤畜狗官

up

你搵個記者 問佢衝入去示威者或警方
衝邊邊會驚d

你老母臭化

靚助攻，請繼續

要幾撚戇鳩先講得出？全世界見到通晒天

個個都避而不答
就可以當無件事發？

早幾日仲話依條友唔知去咗邊
原來政府班官處心積慮隔幾日就搵一條廢柴出嚟幫各位儲下怒氣

所有投訴 都會經監警會 警察投訴科 公平公正去審訊同檢視

係，班暴徒真係好可惡

因為依個世界有女人
有女人比人強姦, 所以女人有錯
咁係唔係神要檢討點解要創造出女人

識得開電腦上網開電視睇新聞掛

係囉

打到班記者入哂廠
示威者咪搞唔到記者囉

黑警淨係識打人同用冷血既說話屌人

毅進仔盡哂力

八達通都唔閪識用呀 用電腦

嘩 人唔笑狗都吠冇撚得頂呀

所以要記佢老母？

要廣傳！！！

其實可唔可以拉大隊去打柒佢

開電視睇新聞咪睇tvb囉
上網?
連689都唔知咩叫洗版
你寄望班廢物會識上網睇資料？

咁返返中學每個星期做一份剪報啦

原來個記者比人打完會講thank you, 仲會覺得打佢個個好caring

痴撚線又一新論點

依條友擺唔耐㗎，佢再煽多啲火啦，下個目標就到佢㗎。送中四人組一個也不能少

點解有人可以面皮厚到咁

神助攻

我見過呢張圖"由尾播返去頭"既GIF
變成好似示威者搶記者裝備咁

應該掉轉張gif
變成示威者搶走記者裝備

推呀

呢啲言論可以激起民憤
加強我地聲勢

有冇搞撚錯，個局長冇讀書?

屌佢老尾 顛倒是非黑白

知道巴打想玩諷刺 但係都唔好亂嚟pls

屌你老母比卡超on9 仔

所以而家狗官咁黑人憎就係咁解，學咗支國式詭辯
指鹿為馬，癲倒是非，撐大眼講大話，厚顏無恥

已經有啦
我見過

佢係咪盲架 好似係警察令傳媒性命受到威脅？

97以來都係咁

無藥可救

多謝李家超提供笑話

佢唔係盲，係分明撩交打

推

多謝佢
又有野可以激起民怨

阻大家一陣
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論

警察成功擊斃企圖自殺記者 成功阻止記者自殺

廢狗超 : 個別例子不作討論

條友真係冇腦嫁喎,條友講野個tone令人更加想打佢

都幾撚好笑 打得班記者最勁係你哋班狗
而家賴落示威者度？

佢係咪專登咁講黎搞事

人無恥則無敵

push

條友係咪弱智？

射死晒啲記者逆唔智有記者受生命威脅

佢似係想捅多柒婆兩刀

打鳩(救)你

指鹿為馬

On9 我夢見我12號個日同係前排now個記者傾左兩句 佢傾完之後互相祝對方注意安全
我地點撚樣威脅到記者吖 屌你老母李家超

原來係班警察示緊威

9gag有

on9

條友應該果幾日驚到留係安全屋，唔理世事

離地到佢

示威者威脅傳媒生命
記你老母帶枝裝水懷疑攻擊黑警
下次應該輪到譴責基督徒了

下次會話：記者用支咪同攝影機襲擊警察，警察覺得記者係暴徒，要打！！！

咁都講得出

夢見佢講過:
攝影機將警察的靈魂攝走

唔怪得警察要用武力驅趕記者
以免佢地受到傷害
警察都仲有良知

咁有創意

幫埋班記者 full gear 仲想點

原來黑警先係示威者

立法會幾時傳召記者作證？

痴撚線

dllm 本末倒置

記協班垃圾幾時譴責差佬

官迫民反 都比佢駁到 民迫官反

我係沉默大多數！你班廢青唔好再暴動！

推

好簡單 叫記者出嚟講下佢地覺得乜野威脅到佢地咪得

有人疑似冒警打記者喎仲記人老母呀！

岩呀 打死曬所有異見者
警方就安全了 hehe

推推

洗唔洗記者自己開番個記者會講番件事

咩言論黎，乜示威者有打記者咩。。。。定呢個係cctvb記者的立場

比卡超：都係示威者嘅錯 警察冇出錯架

不如話示威者走難，刺激警員令佢地生命受威脅丫笨

傳媒同記你老母係唔同人黎

打撚傷晒d記者入院
隔離示威者同記者

佢話「性命受到威脅」啊，各位

仲班友係咁係到改膠圖 笑政府 追人地d新聞發佈會黎笑 心惗佢地又咪撚鳩緊你 有咩好笑呀ON9 比人撚都係到笑 邊個主邊個客都唔知

傻撚左

人被殺 就會死

我屌你老母臭閪比卡超你傻撚鳩左呀

完全係火上加油

Push

呢排政府d記者會真係
講到咁荒謬
港豬都厄唔到下話

原來係咁

屈到語無論次

記者比人當狗咁撚 記協縮到入子宮未

繼續講多d繼續做助攻

又嚟

警犬先行消滅晒記者 就冇示威者再威脅到佢地生命